一人一句你想同WSB 講嘅說話 ！

對唔住，香港人果種細膽真係史詩級，搞到GME 係咁跌

Sorry, Hong Kong people are coward epically, and that why GME drops dramatically these few days.

on9

On9仔， 樓主低賤到